{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049337",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/24geseuteuhauseu-jeonjujeom.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "24 게스트하우스 전주점"
    },
    "text": "24ゲストハウス全州店は全州に位置する宿で、様々な施設を提供しています。 宿泊客は共用ラウンジ、禁煙客室、無料Wi-Fi、テラスなどを利用できます。 この宿は全州韓屋村から約1kmの距離に位置しており、Jeonju Pungpaejiguan、太祖御真影博物館、崔明姫文学館などの名所を楽しむことができます。 また、宿の中では共用キッチンや手荷物預かりサービスを利用でき、客室にはエアコン、衛星テレビ、冷蔵庫、コーヒーマシン、シャワー設備や無料洗面用具、机などが備わっていて宿泊客の利便性を提供します。 アメリカ式朝食も提供されているので美味しい朝食を楽しむことができ、主な名所である韓国伝統文化殿堂、全州ソリ文化館、全州伝統酒博物館も周辺に位置しており、旅行者に便利なアクセスを提供しています。 また、群山国際空港から約53km距離に位置しており、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 宿泊客は様々な種類の客室の中から選択でき、自分に合った宿泊環境を楽しむことができます。 24ゲストハウス全州店は全州旅行客に快適で豊かな宿泊経験を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "24ゲストハウス全州店はどこに位置していますか？",
            "answer": "24ゲストハウス全州店は全州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "24ゲストハウス全州店では何が提供されていますか？",
            "answer": "24ゲストハウス全州店では共用ラウンジ、禁煙客室、無料Wi-Fi、テラスなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "24ゲストハウス全州店の近くにはどんな名所がありますか？",
            "answer": "24ゲストハウス全州店の近くには全州韓屋村、Jeonju Pungpaejiguan、太祖御真影博物館、崔明姫文学館などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "24ゲストハウス全州店ではどんな設備が利用できますか？",
            "answer": "24ゲストハウス全州店では共用キッチンや手荷物預かりサービスなどが利用できます。"
        },
        {
            "question": "24ゲストハウス全州店の客室にはどんな設備が備わっていますか？",
            "answer": "24ゲストハウス全州店の客室にはエアコン、衛星テレビ、冷蔵庫、コーヒーマシン、シャワー設備や無料洗面用具、机などが備わっています。"
        },
        {
            "question": "24ゲストハウス全州店では朝食が提供されますか？",
            "answer": "24ゲストハウス全州店ではアメリカ式朝食が提供されています。"
        },
        {
            "question": "24ゲストハウス全州店の周辺にはどんな名所がありますか？",
            "answer": "24ゲストハウス全州店の周辺には韓国伝統文化殿堂、全州ソリ文化館、全州伝統酒博物館などがあります。"
        },
        {
            "question": "24ゲストハウス全州店はどの空港からのアクセスが便利ですか？",
            "answer": "24ゲストハウス全州店は群山国際空港から約53kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "24ゲストハウス全州店のチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "24ゲストハウス全州店のチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "24ゲストハウス全州店ではどんな種類の客室がありますか？",
            "answer": "24ゲストハウス全州店では様々な種類の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "24ゲストハウス全州店はどんな宿泊経験を提供していますか？",
            "answer": "24ゲストハウス全州店は全州旅行客に快適で豊かな宿泊経験を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 576
    }
}